13：39 行緊去銅鑼灣

13：39 行緊去銅鑼灣

若遇神阻 殺神
若遇佛阻 殺佛

若遇交通阻 行路

14：14
見到隊頭行到修頓，
我會繼續行到去sogo先加入由起步點開始行

巴士skip佐3個站
全爆

終於行到東角道， join緊隊尾。

14：33 東角道

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

16：33 修頓天橋

和勇同心 長期抗爭

16：47